全城中伏！天氣咁凍128點玩black bloc全民黑衫？

之前夏天就話人人是但買件黑衫就出得街
依家天氣咁凍，無件褸都唔得啦
但事實上肯定唔會個個都有黑色褸咁好彩⋯

而且件件褸都唔同，好難玩blackbloc cover前線
同埋萬一比水炮車射中，入褸濕哂又點算？

冷氣軍師快手諗諗佢

你都識話天氣咁凍
冷氣軍師所剩無幾喇

著衫多左
款式多左
俾人標記既機會就大左

變左暖氣軍師

入面著多幾件保暖內衣打底

u記大把黑色風褸

著多件底衫？或者著件保到暖嘅喺入面

買件幾十蚊嘅黑色雨褸？

入面著heatec 出面照舊咁著

跑兩跑暖9曬啦, 你有無出過嚟嫁?

反而仲易左 入面著乜鳩都得 加件黑色嬲就搞掂

SSP 大把五六十蚊克色風褸啦，行出街揾吓就有啦！

被竇軍師

香港人制服 Superdry?
想唔block都難一街都係撞衫撞到癲

一人一件黑色褸 100蚊搞掂啦

屌 笑左

冷氣軍師唔出街點會知喎

買件黑色色風褸著面唔係咁難掛

U記 H&M 純黑外套二百幾蚊咋
快啲買件

啲學生連飯都食唔起, 邊有錢買U記風褸

616二百萬人果日你跑比我睇?

雙面外套有冇幫助

其實純黑色無logo 嘅外套就得
入面著厚啲
水炮車呢啲就算係夏天都會有濕身嘅問題
都係著雨嬲解決

純黑全黑風縷 出面大把 一百蚊有找

我正想講
你夏天都係會濕晒

未必嘅。冬天冇咁熱，佢地出街意欲會高啲嘅！
SSP 風褸平靚正，$70件已經好靚，必要時掉咗又唔會太可惜！

全民白衫咪得

一撚定要避水，低溫症會死人

黑色風褸，著第2條黑色風褸質地運動褲，入面著乜都得
棄裝直接除褸除褲就搞掂

condom

幾時會短袖呀。。。

冬天濕左會好凍

黑色雨褸

U記 blocktech

水炮車?

唔打陣地 點解要對水炮車?

uniqlo heattec

笠住個黑色垃圾袋都得啦

超級乾好撚貴

推

Rothco MA-1

民陣遊行黎
集會結束前唔好衝動住

雨嬲

你仲有兩日去u記買件

少少凍都忍唔住
垃圾

會唔會有黑色一次性雨褸 可大量購再當日派 畫面震撼又實用

大把黑褸

認真
如果我地唔打陣地
轉打游擊快閃
水炮車根本冇機會用到

營火晚會咪唔凍囉

出得嚟打，好撚熱血。你估你咩，淨係連登飛機。

我冬天衫好多都係黑色
應該點算好

yes

128 民陣和理非喎
black 條毛咩
由佢標記

貼暖包

［打手］B記件保暖底衫真係好屈機

reverse black block

呢隻得唔得

入面保暖輕裝
外面擋風防水褸

Uniqlo有$149黑色褸

咁多人互相磨擦，相信會好暖

Baleno 黑色擋風大褸做緊199咋！

cosplay驚察制服

uniqlo 黑色

岩啊 除左件褸就係一般路人

最出面著件黑色風褸
入面話鳩知你著咩啦

On9 夠人數嘅怕 打風都打唔甩啦
夠人數就會暖
128要人

依個真有用，密實仲可以包埋個袋

明明仲易左，個個黑褸就搞掂

其實你有冇出過黎，射唔射水炮車都會成身濕曬

凍先多黑衫 深色衫保暖好啲

Trye!

149！
買大啲 裡面著厚啲
風褸一早係must have item
黑色風褸件件一樣樣 hoodie點都有啲唔同

common factore store
黑風褸做緊$129

Ok喎

baleno打底！！！！連消毀會都話正

和理不嬲都唔識blackbloc

正

白痴仔，黑褸有幾難有呀？
叫左買黑褸都有兩個月啦，弱智軍師

人多就暖架啦

咁多人圍埋一齊行你真會覺得會凍？

黑色防水嬲著最外面

入面唔理你著乜 出面黑色風褸
不過星期日應該好多和理中嘅和理非，個個街坊裝

Heat tech 係好朋友
手足可以考慮著件heat tech喺入面
或者暖貼諗唔諗得過

黑色垃圾袋
包你出汗

記得攝衫,幾厚都攝

如果有死差佬或者中聯辦搵人放火同破壞咁應該點做？死popo又有理由放TG或者中止遊行，唔想自己或者任何人既小朋友吸TG,我地無豬咀…

出到去嗌兩聲熱身先

笑死 夏天又話熱 冬天又話凍

容乜易。。

好多褸都黑色喎，仲可以笠埋帽，冬天全民black bloc 唔困難

Baleno+黑風褸

屋企主力黑色褸

SSP 30-40$

搵件黑色垃圾袋笠撚住自己，唔係講笑好保暖

同埋可以隨時扔

U記 GU咪有囉

當日點著都好，少d撚狗，唔好受傷，唔好俾機會濫捕。遊行完走唔可恥。仲有大把野做：如國際線，區議會提議案查野，法團，請黃色保安等等

仲背心緊

暖爐軍師

點會冇黑嬲？

黑衫着外面囉

黑色風褸，唔要圖案花紋

冇撚晒貨 定係收起晒

ssp大把黑風褸啦
100蚊樓下

吓,唔著黑暗褸著咩色？紅色？

下
凍仲好啦。。

入面u記199 抓毛,出面求其搵gore tex 防風防水都好夠

黑風褸著出面

企鵝取暖法
但最外圍會好撚凍

屌 買件大黑色hoodie笠上面囉 仲要人教

天氣凍對狗有利

本身佢套gear熱到仆街，跑都辛苦過人
但係依家涼到凍佢就岩岩好爽身

但手足著得小又凍，著得多又跑唔郁
加上冰火水炮車(又凍又灼熱催淚水濟) ，天氣凍又難沖水

對方出左天氣武器(深圳氣象局)
貿然開戰係下下策
開戰首先要做d野令到現場暖番先
住附近唔係屋企麻煩閂窗開盡冷氣，然後室內開暖爐（熱風機另外使用）
留一間房放熱風機同風筒吹出窗
得閒空投已開封暖包
煲多啲熱水拎落樓，有人飲就比，冇人飲就灑落地（唔好空投，會灼傷手足）
石油氣/煤氣爐可以係空全情況下bbq取暖，但要空氣流通

答案係會 上一頁

見在呢個post有128先推咋

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

防水衣

128全和理非唔得？

行行下就熱

剪開佢

一但件黑褸有咩問題?
黑色又易襯
之前不嬲話冇黑衫就買 所以u記d黑衫先比人掃晒
依家都一樣可以著黑褸啫
再唔係就入邊尻著出邊衛衣 u記99蚊有交易

dllm著heat tech囉加風褸囉 落場咁多人熱得去邊呀 袋件街褸係袋 走人咪著上身極快搞掂

召喚金魔法師!

同企鵝一樣 圍埋一齊多人就暖

搵D永遠都唔怕凍既絲打企最外圍就得

必要時個個棄哂件風褸 成條街一個黑衫都無

唔使整到條街暖
冷氣抽tg仲衰
行吓運動吓就會暖

出黎跑兩下一定熱撚曬

個問題唔再係顏色
問題係，前線要速度就一定要放棄保温
做開運動都知，而呢個正正係最易俾popo label 嘅方法
邊個著得衫少嘅就自然係前線

全民著heat tech

依家變左North Face
Arcteryx都就快變制服

黑色雨衣咪得囉

全部野都比你估到就唔會有721 811 831啦

全民heat tech

Heat tech
七彩衛衣/冷衫
黑色風褸

轉左著長毛象同montbell

預計有冰魔法師玩倒冰水落狗到

行行下都熱啦 冬天其實仲易搞 有發熱底衫 行完著返件外套唔洗拎住

搵個黑色垃圾袋剪返幾個窿，笠係身上搞掂

外面著件黃雨䄛

最外層包錫紙有冇得諗

點都玩，咪再打陣地

幾時黑色外套會係稀有

成街都係黑色褸wo

我12度同32度都係短Tee一件

深水埗39蚊一件連帽

電子特賣城，我之前買49蚊黑風褸，唔知仲有冇，可以睇下

u記黑風褸
不過可能賣晒，上個月去買得幾件加大碼

不如調返轉油漆彈比D狗
天氣咁涷 佢地要除裝除甲會點？

128

U記風褸

買左u記499

黑色膠雨褸，防水又保暖

全部人咁着咪得

agger, 剪都唔洗剪
長期放定個垃圾袋即用即鳩"meat"

黑色u記防水風褸啦 貼身剪裁 防水防煙 五舊水無撚得彈

有買過物資肯定知 通街都係黑色風褸賣

好薄下 唔保暖

on9著得多咪仲易變裝

風樓 裡外反轉著
人人都係咁 就辨認唔到

著長襪加短襪

入面乜色都得

防水嘅話試試羽絨
唔好著啲濕水衫，打底就得

你唔會知有咩事會發生

［打手］B記件保暖底衫真係好屈機

著得太厚會阻住郁動 阻住跑
冬天要熱下身 俾關節郁動下 唔係到時跑唔切

希望有用

heattech

想問咁多位黑色雨褸邊到可以買吖？買開透明個啲 唔識路

有架水炮車喺政府合署/曱甴宿
憑空出現?

根本有曱甴到之前已經要走
如果對家set好場就應該轉其他場

不斷諗點打水炮車 鋭武係on9
呢種心態
直接導致理大拉咗近2000個手足

笠個黑色垃圾袋

買定膠雨褸，有錢去log on 買可以重用嘅

成17度都話凍？

黑色黑嬲一笠咪得

買咗幾件heattech傍身

Baleno兩件199呀

吓? 咪著純黑風嬲囉 咁都要問？
深水埗大把啦

黑冷帽、黑頸巾、黑津領、黑 uniqlo 羽絨
呢 d 本身就係年年冬天公廁配搭

黑雨嬲

全黑長就heatech打底
其他照平時一樣都夠做

見到好多爸媽都幫小朋友戴豬咀，今時今日，成街都係殘留物，落雨又會沖番出黎，帶個豬咀出街買餸食消夜保障自己都唔得??

Bale o/Uniqlo 保暖底衫夠殺

結束就返歸早抖
第朝黎明呀

最外面加件加大碼黑色風褸

傻仔 811 唔係民陣 831出反對

晏晝有太陽曬又多人逼，唔洗跑都已經唔凍，到時有囡囡凍嘅搵我

咁我同你計美領嗰日，嗰日有不反都比popo搞

黑色垃圾袋

所以千祈唔好搵水射哥布林

屌
今時今日冇黑色風褸點得

gu 黑色風褸 $179

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

仲諗住有得純和理非？訓醒未？

你訓撚醒未

落街跑兩個圈

著T都得啦

黑色風褸已備潮人必備

跑足幾個鐘 ?

Block tech 防水風褸
有黑色海軍藍色等等

仲可以反轉著添！

總之我哋唔好郁手先啦

之前好多po 都叫入手黑風褸啦喂

agger
今日先有個post講笨撚奴啲保暖底衫又平又暖
可以考慮打多啲底出邊再加件公廁黑色褸

想買u記黑色hoodies全線斷晒

用黑色垃圾袋做外套包住上身

保暖衣物入面 出面笠件跣水連帽簿風褸 依家啲勇武都係咁著 多啲人著掩護勇武做嘢

正常衣櫃都有件黑色

係咪唔諗就唔會有可能發生先
係咁我寧願呢個月乜都唔諗

咪係囉入面著到糭咁 出面加件大碼黑衫搞店易著易除

出得嚟就明 你做嘢唔方便自然會買件薄薄地嘅黑色風褸

127 十八區商場和你唱 宣傳128大遊行

迪記隻保暖底衫性價比高
絲打可買大童裝
印象中廿幾蚊
著過冬天去日本夠暖

仲要著咁多衫好唔靈活，要跑起上嚟真係跑唔郁

我地有郁手先既就贏左啦 有邊獲唔係班狗咬人先

uniqlo Blocktech 褸
防風防水超輕

他就

香港可以有幾凍啊？u記買件heattech笠多件冷衫加件黑風摟就夠晒啦

呢個掂 到時班狗格硬玩野腰斬就施放冰魔法比佢嘆下

其實呢個真係有得諗 返歸嗰陣換裝只需要掉咗個垃圾袋 但係問題係可能好多人過唔到要笠住垃圾膠袋嗰個心理關口 但其實嗰個厚黑膠袋係防水又防風

黑色風褸

冬天先多黑褸wor，全黑冬天著唔顯眼

夠多人逼爆成個港島就會熱

拎埋底褲著係面啦喂.

U記打手強力推介著哂全套heat tech（長袖+褲打底）
輕鬆熱過夏天

加條底褲當面罩呀喂

不嬲都係笠件純黑hoodie喺面 換裝又簡單

至少都一件啦 我地既抗爭係長時間

應該會返貨既 不過會貴過感謝祭少少

黑色褸講到好貴咁學生哥都買到啦

黑褸起碼有一件啦

冬天黑色先common

明明冬天衫先多黑色

人多就熱架啦

128維園見

着件黑色heattech入面再着衫打底
反正最緊要保暖
走嘅時候再笠件衫上去就得
遊行時當件heattech做面衫
離場當底衫着

唔好出去，認輸就可以了

專登買左件黑色風嬲平時著都幾好睇

一人一件雨褸遮喺面

其實係驚水炮濕身 天氣凍會低溫症
裡面着所有野 出面蓋一層雨衣

水炮射濕咗 番屋企條路都夠凍到低溫症

羽絨外面凹黑T-shirt

即刻落街買件全黑風褸啦！

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊保暖用品
比自己比手足

GU 純黑hoodie $149

次次都比狗咬先嫁wo
上星期咪又係咁

我知道
狗開波就好撤退啦
128實好多公公婆婆

Montbell啲搖粒絨褸多人著，但羽絨都唔太多

唯有著多幾件係入面頂住

燒炭軍師

家長們記得買多幾件heat tech
呢排U記減價

諗住加個冰袖就頂硬上，一行就熱架啦咁多人

最近入咗好多件heat tech
冬天夠玩

去邊度買?

heatech+痴暖貼 再著風褸

凍先好 著多件衫
熱又除得凍又著得
不過從來都唔係靠件衫認架啦
大家啲鞋款袋款先易認
個個啲七彩咁款
又唔貼下膠化遮下logo

SSP幾拾有件全黑風褸啦，仲小小防水，打孖黎，一濕左咪除左佢囉

岩

唔撚俾黑羽絨？

著左兩次就起哂毛粒

同埋可能到時有家長派

聽我講。繼續BB